除咗蘋果同保鑛力，仲有邊度值得課金?

快講

立場新聞

香港獨立媒體

立場同連登基本啦

目前戰線太多，運動重心稍為偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過

睇呢個 post，仲有啲會遲啲加落去

立場新聞
背景：2014年成立的非牟利網媒。新聞編採人員的薪酬佔7成開支，其次是IT的開發及維護。所得贊助會按此比例投放。
課金模式：單次或月捐
付款方式：Paypal/授權銀行直接付款
傳送門：

蘋果動新聞
背景：唯一非親建制紙媒，被中共封殺廣告，連續三年虧捐過億
課金模式：$3
付款方式：Visa/Master
傳送門：
註：只能在電腦上登記及付款，手機不適用

眾新聞
背景：由10名新聞工作者創辦，奪得2019年三個人權新聞獎
課金模式：單次或月捐
付款方式：轉數快/Paypal/支票/銀行入賬
傳送門：

Factwire 傳真社
背景：香港唯一獨立非牟利，專責調查報道的新聞通訊社。所有捐款用作調查記者薪酬、辦公室租金和設備、調查費用及其他營運開支。
課金模式：單次或月捐
付款方式：Paypal/支票/銀行入數
傳送門：

HKFP
背景：僅有獨立、非親中及非牟利的本地英文網媒
課金模式：單次或月捐
付款方式：Visa/Master/AE/Paypal/Apple Pay/Google Pay/Bitcon
傳送門：

香港民意研究所
背景：於二零一九年成立，前身為香港大學民意研究計劃。脫離香港大學社會科學學院後以有限公司模式營運。現需六百萬港元起動經費，以及十二萬港元開展第一個項目，內容包括特首民望調查。
課金模式：單次或月捐
付款方式：Visa/Master
傳送門：

612人道支援基金
背景：主要支援為在反送中運動中受傷、已遭受拘捕或很可能被拘捕的人士提供人道支援，例如上述人士接受醫療服務、心理輔導或法律諮詢的費用。現由陳日君樞機吳靄儀、何韻詩、許寶強、何秀蘭擔任信託人。
課金模式：單次
付款方式：銀行轉賬及支票

連登